唔啱聽既說話你想唔想聽：如何對待黃膠

久唔久就見到啲柒頭搞咩和你配、賣人血饅頭、文革式批鬥黃色經濟圈、將勇武屈係鬼
我既建議係，唔好再放大佢地
每次一有呢啲柒頭
d page呀群組呀就會群起cap圖，有時連一個cm都會俾人focus
特登又出個po屌
又po去on9仔女fb group
又俾健吾有機會笑柒你地
又俾人散播消極主義

樹大有枯枝，唔駛多，一日一個咁既柒頭，咁樣放大法，俾人感覺就係「依家真係膠化咗」「場運動已經玩完」

為場運動好，倒不如大家直接提醒佢地，當面講、pm等等
唔好再不自覺散播消極主義

其實大家只係想屌柒佢地先會出po
諗下係為出氣定為運動好